跳完閘唔該即刻跑！！

我屌哂你地老母
見好多人跳完仲施施然咁行
跟住就搞到比廢老圍
知唔知你地跳完比人捉到只會益左黨鐵架
跳完無論有冇人見到都即刻跑啦，唔該你地

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可